關於寫手臂單野有d野想講

何人未經他人同意不合法地侵犯（包括就咁觸碰，如果當事人唔同意既話）他人身體已經有機會犯左法律上所講既毆打（Battery）
而家黑警用枝筆咁畫，有曬罪證仲要洗都洗唔甩

刑事上
可能有困難證明個警察既犯罪動機（mens rea），但係我諗唔到可以點辯解寫人隻手幫助佢執法
黑警一上庭作供既時候當事人就可以identify埋個黑警

民事上
黑警就一定乸野架喇，可以小額錢債入稟警務處處長

文宣上
雖然咁講，但請各位都要係國際戰線煲爆文宣，指出呢單野同納粹德軍無異

光復香港，時代革命

推

真正 chinazi

推呀

幫你推3點維園見

Pish

甴種狗

Dolm

甴近平

有冇原圖原片呀？

習曱甴

強帖留名
推上國際

英文版

煲爆佢

Push

所有被寫左既
去告9政府

仲要洗唔甩

曱近平

Tui

CHINAZI

堆

曱甴王 甴近平

Up

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单单单曱曱曱单曱
单曱曱曱曱单单曱
单单单曱单单单单
单曱单曱曱曱单曱

单单单曱曱曱单曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

全民民事訴訟啦

push

曱近平 甴近平 曱甴近平

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

this need push

班黑警真係好柒

甴近平 習曱甴 曱甴狗

曱甴軍

CHINAZI

甴近平

電光石火
別無選擇
冇貼紙
暴徒太多 為左減輕警方工作負擔
我地係專業 你冇做過恐怖份子係唔會明

pish

Cls 警察社會

推到有手足 親口證實連圖

甴近平
推

警曱：係咁㗎啦，告我囉，吹呀

tui

Chinazi

p

唔甩色 點都唔甩要慢慢等d死皮甩呀？

721 85 811 831 101

甴近平 習曱甴

申請禁制令啦成班泛民飯桶

習曱甴 甴近平

國際你個頭，自己地方自己救

Rn 5462銀色 麵包車入面有狗 大家小心

法律jj入

請當時人追究到底

專心區選

係咪人去到極惡魔既地步 都係會做類似行為

痴撚線

但如果佢用objective mens Rea 反駁
因現場環境混亂而為左方便執法 先用呢個定義咁點？
依家d狗做咩都可以話佢係dropped below the standard
打橫黎都得
光復香港，時代革命

tui!!!!!!!

甴近平
習曱甴

推有後果架黑警

推 智障仆街狗

手臂上既數目字（如果真係如圖所示）一定係個被拘捕既士人坐定定之後寫，如果唔係唔會咁整齊

除此之外
如果係未拘捕既，我唔見得寫字會有任何協助拘捕既武力用途

如果已經拘捕左既話，代表警方唔可再用任何侵犯性既力量（Force）施向被捕者，包括直接係佢身體上寫野

電光火石之間用寫字去協助拘捕? 留返同法官講

手臂上既數目字（如果真係如圖所示）一定係個被拘捕既士人坐定定之後寫，如果唔係唔會咁整齊

電光火石之間用寫字去協助拘捕? 留返同法官講

減輕工作量唔係可以justify trespass to person (battery)既理由

曱甴近平

甴曱平

曱甴習曱甴

推！！！！

你告到我咩？用咩告啊？

唔會原諒黑警

Pi

曱斤平

刑事需要辦認犯罪人（wrongdoer）
或者可以透過司法程序要求警方提供（小弟唔識）

民事唔洗認人，可以直接申索commissioner of police

重點係，侵犯他人身體 (trespass to person)係actionable per se, 即係唔需要證明有受傷，任何人係你唔同意既情況之下接觸到你既身體（日常生活無法避免既碰撞，同埋警犬行使適當武力進行拘捕除外）就已經干犯左毆打（Battery）

搵枝筆畫人身體點拗都拗唔到係行使適當武力以作拘捕，用筆拘捕人?所以好大機會係毆打

利申: 以上只為非專業個人意見，建議請聘請律師

Twitter 要人呀！

甴大大

嬲完好番工
外判革命

用刀劃係黑警額頭畫個nazi符號